你估我想單身架？

屌你咩？

各有各好啦

好？我覺得我依家一啲都唔好呀。。。

巴打講嚟聽下 同意各有各好

除非兩邊都好夾好夾
如果唔係會好撚煩
一係無自由
一係好擔心條女
一係相處

唉，就嚟又一年喇。。。
唔通真係好似我個名咁要單身一萬 年。。。

但有時一個人會覺得好寂寞。。。
咁樣真係好咩？

都係因為無拖拍先勉強話各有各好黎安慰自己姐

其實拍拖真係要互相遷就 你話夾就真係好小
一住埋一齊就知 相處好 同住難

拍緊拖⋯⋯⋯好羨慕啲朋友成日叫春話自己單身狗。但無憂無慮，可能我拍得衰啦。（想分手）

咁又係，有又煩，冇又煩

當然冇好過有 如果自己未ready 真係唔好拍拖住

單身狗有苦自己知呀。。。
成日見到人地就一對對，
自己就一個戇鳩鳩。。。

我想知點樣為之ready.....

無朋友？我同兄弟出街開心過同女朋友
可能又係我問題

同班撚樣出街係好開心，
但見到佢地一個二個二個都冇女既時候你就唔會咁諗啦

我都唔知 利申 a0

⋯⋯咁又無喎
我啲兄弟鄧我開心
自己又無乜野
可能生活上唔同啦 佢地仲讀緊書 多野做掛
會填滿到心靈空虛
千奇唔好為拍而拍
最後無好結果
增值自己最實際
提升自己個競爭力

未ready=你未識去習慣有人煩鳩你
你去擔心一個人
去愛一個人
掛

咁隨緣啦。。。

你啱，溝唔到女唔會死
搵唔到錢就會餓撚死

咁講啦，有一個人成日係到煩鳩住我，我又會成日擔心佢，但。。。。。

講就容易 做就好難
你要習慣 有人踩入你個生活圈子 分你一半野
你要擔心一個人 但佢冇可能做到你預期要做嘅嘢

THATS WHAT I EXACTLY WANT TO SAY
有時真係好頹 雙方都對對方有期望
做唔到既時候又好煩

冇期望就唔會有失望....
我到底算乜野...

又一個人過聖誕

做個朋友啦
盡量睇下你有咩問題
Whatsapp?

係呀屌你

唔好趕今年
趕下年啦
慢慢搵

用開telegram

與其煩女 不如努力改變自己

行屍走肉
巴打 同路人多的是

都得
Add zzzzxxxvv

係既，連自己都照顧唔到，仲點照顧人

唔係咁易架

我知，我都係係到呻下姐

一齊傾

我可加？

當然啦

會係咁煩住你都好ar 起碼係搵你
有時你擔心佢嘅時候最後得唔到你嘅期望其實會好失落 然後就多左鬧脾氣成日嘈交
有又要煩 冇又要呻冇

你估我想架 我都想比人煩

開咗個telegram group，想傾就入嚟一齊傾啦

你一年就係到呻
我今日就岩岩二十年啦
仲岩岩知道左 鍾意左差10日就兩年個女仔岩岩今日有左男朋友呀

你好慘

我琴日知個女仔前排有男朋友
十一月中我地仲一齊去睇你的名字

其實會唔會係你自己諗太多呢？

佢果陣仲未同佢bf一齊 同事